Вам дана переменная типа `unsigned short`. Необходимо найти максимальный байт в её представлении.

Разберем на конкретном примере: 

Пусть вход - число `115`. Биттовое представление этого числа - `01110011`. Первый байт (`0111`) - это представление числа `7`, второй байт (`0011`) - представление числа `3`. Ваша задача - вернуть максимальный байт, поэтому возвращаем число `7` в виде `unsigned char`.
